cc台班人真係勁好笑

日撚日喺連登，喺同一個溫層講嘢，呃正評就以為真係好多香港人支持，以為好多人支持港獨
就算你有2百萬人上街 都只係代表佢地反送中 唔係代表支持港獨
就算近期真係多咗人支持港獨 都唔代表係大多數人支持
一唔同意見就block，話人五毛，呢啲係民主嘅表現咩，Donald trump都唔會話民主黨人係5毛啦，
block下block下最後變做回音室效應，不斷打飛機

Heresy in this political shitstorm, truly intrepid. Intelligenti pauca

唉 點算好

?

任何事情都需要嘗試，唔試又點會有進步
試咗唔啱，未試第二個
最重要係知道唔知道啱與錯

惡過狗

凌晨喺cc台開咗個post屌爆美心中移動鋪 俾人瘋狂屌我三毛 民意撚 風向撚
一言堂到好似文革 2.0 咁 總之爆鋪就一定啱 有意見就係割席 一定要撐
訓醒見到啲人又無啦啦有返理性叫人唔好爆藍鋪

我懷疑自己去咗平行時空

依家連登用來派返膠算吧啦

唔好唔記得仲有獨立宣言班傻閪

清好慘

港女蛇說得對

屌你老母